請不要再說飛機杯 請說吸精瓶

On9

？

試着說樓主老母個閪

You mean this?

yes

頂，笑死